｛文宣組即入｝一招粉碎支那豬之心

今日4點記者會有個大好素材畀我地唔好好利用？

支那大台央視專程黎記者會問問題
你班香港警察竟然拒絕用返普通話回答？你當堂堂北京冇到？

我懇請偉大嘅文宣組，喺微信微博大大力瘋傳依啲素材

可以話：
香港警察媚外，對住外國記者就用英文回答，虧對同胞今日對警察嘅支持

大家亦可以將上面嘅圖po上ig，tag返有份po shame on hk嘅支那偽人

推

震驚十三億人！
中國香港警察直指普通話不是中文！

出色

唔怪得大陸放風十分鐘就來到香港
原來比個下馬威香港咁傲慢既警犬

推到畀文宣組見到